Maybe 'fire and fury' comment 'wasn't tough enough'

Military solutions are now fully in place,locked and loaded,should North Korea act unwisely. Hopefully Kim Jong Un will find another path!